[真核彈] 又話10.1後再無回應就成立人民議會嘅？做咩嘢無哂po又無人推架？理鳩得佢立咩撚嘢法，搞公投、成立人民議會

既然香港人無得喺現行機制有民主有雙普選，點解唔自己建立個新制度？你地連暴動罪、蒙面法、戒嚴都唔驚，咁仲等啲咩？

做咗民間記者會有無起到大台？71衝入立法會讀宣言有無起到大台？咁點解驚公投就有大台？用火魔法、放鶳都唔驚失民意，你地驚公投會輸？

推唔到

<香港人抗爭宣言>英文版已譯好，歡迎採用及轉載，辛苦曬出去的義士同文宣組的各位。

Here is the English Version of <Declaration of Hong Kong Protesters>, please feel free to adopt and spread out. Thanks for the efforts of all protesters yesterday.

各位香港市民，

Dear Hongkongers,

我們是一群來自民間的示威者。萬不得已，我們並不想走上以身對抗暴政的路，以佔領香港特區政府立法會作為我們談判的籌碼；但滿口謊言、滿口歪理的政府卻無意回應香港人不斷走上街的訴求。我們只好以公義、良知、以及對香港、對香港人無窮無盡的愛，去抗衡橫蠻的政府。

We are protesters from the civic society. If there’s a choice, we wish we didn’t have to protest against tyranny with our own bodies, and didn’t have to occupy the Hong Kong Legislative Council as a bargaining chip in negotiations with the Government. But the Government has put aside all principles and procedures, ignored the demands of Hong Kong People, and repeated their lame arguments and lied over and over again. By facing with this rule and unreasonable government, we will have no choice but to fight back with justice, conscience and love of both Hong Kong and HongKongers.

香港特區政府成立至今22年，政經民生每況愈下。現任特首林鄭月娥上台後，情況變本加厲，更漠視民間逾百萬民意，推出「送中惡法」。市民於6月起前仆後繼，各盡其力，或和平、或理性、或奮勇、或受傷流血，以一顆熱愛香港之心，懇求政府撤回修例，而政府置若罔若，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。

The Government of the Hong Kong Special Administrative Region (HKSAR) has been established for 22 years, and both the political and economic situation are getting worse. After Carrie Lam became the Chief Executive, the situation of Hong Kong become worse. The Government has been ignoring the demands of millions of Hong Kong people, and pushed for the Fugitive Offenders Ordinance Amendment Bill (a.k.a Extradition Bill to China).

Out of their love for Hong Kong, HongKongers have been trying all methods in June to try to pursuade the government to withdraw the Bill. Some did so peacefully, some bravely, some rationally, some even got injured. However, the Government decided to ignore the public, and started treating people as enemies.

現任特區政府已非以港人行先，為使政府聆聽港人聲音，我等市民不得不進行各種佔領，不合作運動、乃至今日佔領立法會行動。社會或對我等佔領者有所批評，但追本溯源？社會撕裂之誘因為何？民怨每日俱增之本源為何？香港何辜？香港人何以被追逼至此？我等港人沒有武裝，沒有暴力，只能以秉持正義於心，無畏無懼，奮勇向正。希望能香港政府能及時回首，重回正軌及時回首，重回正軌：

The current Government of Hong Kong is no longer putting HongKongers as first priority. To ensure the voice of the Hong Kong people are heard, we, Hong Kong citizens, are forced to take non-cooperative actions, like occupying streets, or even the Legislative Council today.

Society may criticize us for the occupy action today. But what is the main reason for the sharp division in society? What is the main cause of the ever-increasing public grievance? Why is HongKongers being forced into this position? We are not armed, nor being violent, we are only moving forward bravely with a heart of justice, hoping the Government will get back on the right track in time.

我們佔領者，要求政府完成五大訴求：

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

「反送中運動」發展至今，在三位年輕市民殉道殉道。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

We, protesters, are now requesting the Government, for the following five appeals:-

1/ Completely withdraw Extradition Bill.
2/ Retract the proclamation that protests on 9th June and 12th June were riots
3/ Withdraw criminal charges against all protesters
4/ Thoroughly investigate abuse of powers by the police.
5/ Dissolve the Legislative Council by administrative order, and immediately implement Dual Universal Suffrage.

Since the “Hong Kong Anti-Extradition Bill Protest” began, three martyrs have died already. We will not forget our sadness and our anger, but we will keep kindness in our hearts, and we wish no more people will die for the cause of freedom, justice and democracy. We hope the society will stick together, fight against tyranny and draconian laws, and protect Hong Kong together.

我地要咁多國際關注做咩？外國好多人都知香港人權狀況、民主運動點受鎮壓，但香港人唔去行出第一步，外國人都只可以retweet啲片同pray for Hong Kong架咋。

Sharon Hom講咗我地唔可以剩係做受害者，得人同情。同情係情緒會消散架，我地做啲嘢出嚟等外國人都可以認可，好唔好？

柒婆講咗蒙面法、緊急法咁耐，你地以為佢剩係講吓咋？佢取消區議會都得，有咩做唔出？你地剩係等美國取消關係法，叫做攬炒就得喇？咁點解唔做多啲嘢？公投呀，成立人民議會呀

推

對準政權 全民公投實行雙普選

我哋要全民公投實行雙普選，喺全港各區book場俾人投票，決定
1）香港特首要由全港人民公民提名，一人一票產生
2）取消功能組別

如果結果是較多人支持雙普選，以此結果要求港共政府實行雙普選
如果港共政府拒絕，香港將成立臨時立法會
由直選議員提出議案並進行討論、表決
如政府違反臨時立法會嘅結果，香港人有權進行相應的不合作運動，例如：
1 如臨時立法會決定香港暫停接收新移民，但港共政府拒絕，香港人可以癱瘓入境處運作
2 如港共政府強推違反民意嘅大白象工程，香港人有權罷稅

有巴打已經好好咁寫咗公投嘅agenda同後續出嚟，幫手推呀

我地唔係要保護義士咩？我地唔係要嚴懲popo咩？呢啲嘢只要我地贏咗就做到。天琦講過激烈嘅體制改革就係時代革命，梁耀襬就係做成憲政危急，收唔到科 ，唔敢dq大口狗，結果唔止本土派出事，仲連累成個泛民。但我地驚咩嘢？公投、成立人民議會。

做緊野既人繼續做, 唔好停手

成日話失焦、成日話就嚟失敗、成日話失民意。而家有個新方向，等運動聚焦、得民心，就公投，成立人民議會。早喺三年前梁遊被dq已經要做，推呀

其實930已經成立左臨時議會

咁而家係籌備緊公投， 同向各國遊說？

up